最遲10點就好轉場去機場

純建議 留比前線決定

推比人睇！

推

打遊擊既手足可以睇睇 出面都好多post講緊

機場應該留聽日搞 今日成百幾班機停已有成績
俾大家抖一抖 盡量令個抗爭可以持久

都可以 但係都係前線決定

Push